今日明報頭版 你地點睇

廢紙一張

證明對家驚 好事

嗤之以鼻

真係廢紙一張 想燒曬佢

但見到好L嬲

「香港市民」

小數反對派真係好撚煩

D 少數派唔好盲反好冇？

垃圾
學支持蒙面法班仆街嘅講法
冇違反人權怕咩俾人制裁？

驚咪投降囉

侵犯人權咪唔需要驚依個議案，「人權法」 屬美國內政，不容許明報說三道四

學文匯寫下啲美式鹹濕俚語俾大家笑下咪算囉

明報仲有人睇咩？

咁早起身睇報紙

嘩，辱國都出埋
你叫共產黨點落台
唔知邊個天才做

養兵千日

我覺得好有道理啊
快啲派3萬警甴攻打美國啦

又話廢紙一張
咁做咩對住張廢張口交咁撚多次呀?
唔知仲有幾多把劍可以亮呢?

又話廢紙一張

歷史文件姐
帽事既帽事既

on9

最多咪唔去美國驚咩先 係咪

諗起個張支持高鐵通車既議員石碑圖

又屈大台

明明係攬炒巴 同 勇武手足 打番黎

登呢D廣告先係作孽呀！！
有閑錢接濟下班敗兵先啦

真係唔覺明報多人買
廢老要買都買星島啦 8蚊
賭馬戈d都係星島多。
學校都係訂星島多。

成功擊中要害
原來打你班奶共貪官係香港既錢就係禍港
你班撚樣刮盡香港人血汗錢果陣有冇諗過香港人

明報都唔識嘅
你個封面會令人諗起中大理大
梗係用上水廢老同叔一燒做封面啦。

一睇個樣式就知689做。

親共派

咁似奸角臨死講既野

just wastepaper

少數派唔好再出黎騎劫民意
香港大多數市民係唔支持親中派

已鄙視嘅眼光對呢D頭版廣告

Wfc

哦

個封面明顯係燒山啦

又倒錢落咸水海

驚張廢紙做咩

去便利店偷偷地zip啲文宣落啲報紙雜誌到

一定係為葉劉登

本席認為該報行動極不檢點，命令其立即滾回大灣區

點解藍屍咁鍾意講香港市民
少數派就收皮啦亂咁代表香港人

即係🐷共依然無諗過要兑現承諾，準備一條路走到黑咁解。估計係831單嘢就算佢揾咗寫真社嚟塗脂抹粉，但依然感覺無法單就831完塲，所以🐍蟲🐀蟻走晒出嚟。
本來下年五月年審前正常搞掂就得，但家下連警謊與武警甲由舊史都無法攤平，因此獨立調查無法展開，而對於之前嘅欺詐，按🐷奶權謀孫武模式，就只能選擇最黑最錯的那條路，繼續走到黑。
古巴危機2.0已經開始

wfc
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

做得好事多？廢紙驚閪咩

係撚佢地爭取？

反應咁大就知畀人揸住春袋

行得正企得正怕咩

立逃犯條例：行得正企得正洗咩怕
立人權法：辱國禍港

明報 中立

美國內政豈容你明報說三道四

鄙視眼光望佢

其實少數派講d咩都已經冇人會care
因為主流民意都唔係響佢地到，當笑下咪算

仲以為用呢d招數可以轉民意

制裁名單有無星島主席何國柱？佢地美國好多資產

其實呢頭版廣告有錢都登得

佢唔係驚，而係準備玩大D

成日9吹美國插手
終於美國真係插手香港

垃圾紙張

所有本地原產富豪與政棍，全被🐷共捆綁，准備做炮灰

由得佢燒銀紙燒廢紙囉

學校可唔可以停訂明報

燒廢紙有二噁英

唔使睇啦，呢啲報紙！
支持攬炒呀，齊齊留係大灣區！

明報不明

On9

咁訂星島囉

明顯係孽瘤登既

都要岩佢立場先會登既
估唔到明報淪落得咁快

好人好者點會驚

跌落地拿返渣沙咁囉

咁樣唔會令到我驚㗎窩

的非泛民又想代表大多數沉默啊

個concept同華姨牙爽強烈譴責xxx好似。
聞到陣酸味

其實幾好笑，又唔洗嬲嘅。

On 9

少數派又扮乜香港市民呀？

無論據，純抹黑
完全沒有討論價值

你唔侵犯人權咪冇事囉

我支持佢日日登
燒撚哂啲錢佢

只覺他們 貪圖 小惠

個重點係點解將份禮物送左比泛民

明報黃的。

仲要酸幾耐

唔係民建聯爭取既咩

成績表？

少數派學咩人登報紙呀 登比自己睇呀？

嬲咩 好笑就真
選前唔知邊個成日登報話割席點知冇人割
選完冇哂面都仲要登 為咩呢

再次證明意粉國琴日通過既議案係垃撚圾

仲有星島呢

鬼鬼地咁

自由社會任何人都可以賣廣告，理得佢

無嬲喎
其實講得唔錯
<縱歴千劫，所作不亡>簡直就係光復嘅意思
當然佢地眼中嘅孽，就係文明社會嘅德

光復香港，時代革命
縱歴千劫，所作不亡

反人權派真係錢多

有乜好嬲

呢張嘉許狀黎

明明係㐂同POPO成功爭取番黎

星島不嬲紅

佢應該寫「一個香港市民」或者「少數香港市民」
誠哥都係寫一個，佢夠膽代表「香港市民」？

點解唔係祝賀連登仔，眾志，大專學界，而係唔關事的泛民？

反民主派

唔滿意咪躝返支那囉 少數派藍絲

明 信

報 報

不 無

明 信

呢個年代，邊撚個仲買報紙睇

下面張圖暗示著撚晒火，唔通山火係佢哋放嘅

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

賭馬咪要買

佢個香港市民下款後邊應該寫住（少數派）

明報：又有人買頭版，fatfat

其實明報點解有時又講小小黃 有時又藍到黑咁
睇果班廢老會唔會精神分裂嫁

屌，關果班人咩事。
屌隨時我們是但一個做得嘢多啲過佢。

第幾次啦

驚咪離開香港啦
依家係我地多數派唔歡迎你地少數親中派呀

仲買明報 死支那狗

係咪某老闆入唔到美國境 嬲嬲

蘋果會唔會登啊咁

仲用香港市民做下款 仲未知自己係少數派？

少數派吠多兩聲

痴線，係POPO爭取架。

口交部又話廢紙一張，依家出嚟講辱國禍港，即係唔跟中央既方向啦，登頭版有實名登記既，要搵出嚟告佢尋釁滋事

咁驚做咩

正

怕咩立法

你唔侵犯人權，人地點會制裁你？

條法案影響左你d咩先？你有份侵犯人權咩？

班奶共狗會唔會送錢俾毒果賺丫

好名顯屌緊強推的林鄭同附庸的一眾建制狗賊

pull

noted!!

藍絲:逃犯條例->無犯法驚咩

人權法: 無做衰野驚咩比人制裁

字越大用字越狠
代表對家越驚

明報簡直係報紙界嘅泛民⋯⋯

最初以知識份子自居，受社會上嘅精英垂青⋯⋯

然後呢，慢慢開始變質，亦被大眾唾棄

但如果一定要𢵧，咁一定揀明報唔捒東方大公嘅⋯

乜驚嗱？

無共匪，點推都唔會有呢條法呀柒頭！

見到佢哋咁撚驚有種難禁的快感

泛民和建制
漢奸和共匪

好似689講野

明報有人睇？

日月神報，屌你老母

佢地係中國香港市民喎，扮咩香港市民

建制泛民
做場好戲
合作愉快

你覺得辱國啫 我睇唔到喎

又話係廢紙一張，廢紙點樣辱國禍港？

少數派做咩咁驚一張廢紙

廢紙一張
不用理會

其實明報曲到直...

大把人啦
廢老離地中產咪仲會買
仲未計垃圾頭條仲大把人拎

垃圾

怨婦

關我撚事，又唔係制裁我。 做多啲關我撚事系列文宣俾廢老啦

班柒頭真係唔識架喎

少數就服從多數啦

以前贏個陣又唔見咁講

贏輸都係要跟佢地少數個套選舉黎托

扮有錢佬個個出嚟鬧
肯定好驚
之前未通過
窮人根本冇好日子過
住劏房
生活冇保障
通告咗反而 生活好返啲

香港市民-王志民

香港關係都係貶低香港地位啦，應該取消埋佢？

少數派就出少句聲啦

全港最多學校訂，剩係呢度已經好襟計，分分鐘全港最好

行得正企得正驚咩比人制裁

屌你，漏左我地呀
我地都有份成功爭取架

My pleasure.

少數反對派盲反

可以無視

睇社評同報導先係反映一份報紙立場。之前popo警謊會「止警謊，查警暴」六個記者中，其中一個係明報。以我所知佢都冇被秋後。

強國勃起，仲要介意美國點做?
睇小祖國，拉去勞改

社評藍到發黑左好耐喎
不過我係睇cable節錄

我屌 咩香港市民 無端端被代表
係就寫一位或者一群少數的香港市民

又9佢

其實係不亡（不死）定係不忘（不會忘記）？

香港是美國的香港

不滿意提請取消香港關係法

如果打打嘴炮
咒下人係有用
共產黨一早亡撚左黨了

明報FB page都少
前排po拆路障畀人私了
刻意放大手足負面報道
都炒唔起

秒

關泛民事咩

咁親共派係唔係親共亂港

對家好驚

報館乾燥好易自燃

好似除左蘋果 都係喱個廣告

可以拎去回收 睇都唔洗睇

「假使百千劫，所作業不亡，因緣會遇時，果報還自受」
回贈俾中国都啱

中共文宣技倆。
制裁畜官有乜唔妥，無畜官就無畜牲暴行。

辱國禍港嘅人權法？定係直搗港共傀儡/賣國賊嘅春袋/死穴？
美/荷/意支持可能未Hit 中，加/英/澳/紐如果照跟的話，呢班賤人家當睇怕損失慘重。

咁愛國，請將財產搬番去大灣區，齊齊共產咪好囉！

口交部 奶共官 黨媒加埋第幾次啦

不單單是泛民等爭取的，是香港人用血淚爭取的法案通過。這報紙廣告想挑撥離間，真無恥

啲社會少數賣廣告on99
冇人支持唔識反省淨係話人哋乜乜物物
成個香港因為呢班人嘅所謂自尊而沈淪

內容空泛無味，文革大字報咁

所謂知識份子報

少數派不代表我

阿爺送錢俾親中報紙，洗你班連豬教？

唔多謝gphone
有冇義氣㗎

呢班香港撚樣真係多錢落廣告

美國條香港關係法比左個獨立關稅區你先有今日係度9up你唔講？

㸃解唔係外國賣大版廣告呢？

行得正企得正, 怕咩美國制裁

教育界同高等教育界仲有好多fans

其實佢既副刊應該係全港最好(同最黃，每星期最少十版幾千字分析文，之前梁繼平都有出兩篇),不過佢哋社論藍到近乎黑

明報 = 垃撚圾

講咁多廢話, 又沉默大多數, 又建設派, 又止暴制亂
輸完選舉, 輸埋人權民主法, 少數親中派畀民主派打到口腫臉腫, 執返副眼鏡就講登報講句"你因住黎", 我真係好撚驚呀

不斷提即係對家好驚

設計靚小小可以嗎

對家啲「香港巿民」真係好有錢
話登頭版就登頭版, 我地就要籌旗

維穩費又加左幾多?

咪係少數親中派成日騎劫沉默大多數民意
呢招用左咁多年 煩唔煩d

其實選舉都分左高下 點解仲有人扮沉默大多數

係咪話緊全港市民所作孽不亡
呢張野個target group究竟係邊個

非泛民少數反對派

呢個唔係明報

而係垃圾廣告

全版黑色嘥晒人地啲墨
黑色同黑心暴徒可恥

廢紙講緊張明報？？

點解唔出真名呀何國柱?
驚制裁埋你?唔使驚,你走唔甩架啦

有物好嬲，真係辱到國禍到港咪幾好，攬炒佢哋話法案護國救港先驚呀只要攬炒炒到支爆，佢哋就係共匪，禍國害港七十年既共匪

"不要干預別國內政"

欖炒好丫
我咩都冇驚閪呀
Btw辱國就緊架啦，唔通愛國咩

呢個廣告係俾班無腦既人睇架..

反對派就收下聲望下民意啦
咁多嘰趷

不過樓主真係早起身

我就做唔到啦

我就係呢啲. jpg

申請裝修

星島頭版都係呢個ad
不過今日全世界淨係集中火力去明報
區議會選舉前大把呢d ad啦連信報都有
不足為奇

我係唔明白
一眾親中保皇藍屍咁撚緊張美國通過左呢條法案話喪權辱國
但佢地唔會調返轉諗其實今時今日香港國際金融中心的地位
究竟係邊個俾的?
你話香港地位真係阿爺賜既，唔關美國事既
咁呢條法案就真係一張廢紙啦
但而家又咁撚緊張咁撚高調話美國點點點
未即係自打嘴巴承認香港地位係靠人地支持囉

藍屎：香港少數的反對派

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

正確思維

口交部話法案係廢紙一張
又何來辱國禍港呢

今時今日仲邊撚個會睇明報/東方/星島?

證明明報高層都好想被制裁

轉咗星島好耐啦

不亡定不忘？

都係用眼睇啦 不過係屎眼

anyway 搵正經po推下先

忘了最重要的前綫手足及香港6成市民.
歷史不能忘記他們.
下次be water act,其他國家的人權法案記住要多謝番

好人好者怕咩美國罰姐，你地送中都係咁啦

行得正 企得正 怕咩

仆街死,衰撚過大公文匯,一世都會將呢刻點對香港人永遠保留

有咩好嬲對家咁火證明我地做得太好啫

分化撚

廣告嚟 樓主分化

戰術嚟

樓主玩分化